唔啱聽都要講句

有冇人同我一樣好驚變翻雨革嗰陣
每日都自己人圍爐唱歌
雖然士氣係要增加
但日日唱歌真係唔好講話唔驚

唔好剩係諗住靠美國
自己香港自己救
唱歌凝聚力量嘅同時
都要做下文宣 呼籲下人咁

光復香港
三不

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

[搭車戰線]將《願榮光歸香港》播俾同車人聽!

隨身帶備歌詞派/airdrop俾途人
要入屋!!

閘係要跳 歌係要唱
但係唔好唔記得對準政權

今次唔同
今次係唱住歌前進

集氣show solidarity，要人有人